問金田一故事一個問題

蠟人形城殺人事件入面果個瑪麗亞係咩人?
之後有冇再出過場?